Adapte en une courte phrase cette description d’objet s’il avait été construit par une civilisation extraterrestre sur une planète {{filter}}:

{{source}}

Commence ta description par "Son instrument" et ne précise pas la description de la planète ou de ses habitants.

Conjugue ta réponse au présent de l’indicatif.